［有圖］本人應該型過90%嘅連登仔，你問我答

]

玩具撚示意圖？

點止90%

做咩食樹枝

midget porn

正皮引伏先

低級借力

佢肥得黎一d都唔覺柒

利申:有佢咁肥

成個波

成個欖球咁

無膝頭哥，點樣上到電車2樓

點解有打下籃球都可以咁撚肥

花師奶咁

著黎影張相又話你知咩

搭巴士哩d人坐則邊真係慘

真係巨乳

對波好大🤤🤤🤤

隔個mon都聞到肥臭酸縮味

連登仔？邊忽似人？擺明河馬黎架喎屌你

望左好耐先知你講乜春

連登仔係人咩？

隔離仲會有位咩

好過d閃閃縮縮嘅佐助型毒撚啦

識佢真人 佢幾好人 不過連登仔真係世界級

食樹枝

笑撚死

打手？

我見過樓主 真係佢黎

打街場最驚遇到呢d

雖然肥，但真心唔柒

打街場呢d噴埋止汗劑臭到仆街

underrated comment

屌你 佢又準備cap圖放上Group架啦

做咩追擊佢

Match

安西

佢真係有運動

我都覺佢肥得有品味

佢有冇笑鳩五亞王占士

第一次見咁大杯汽水

似喎

懷疑佢既身高令到杯汽水大左

打底bump到人仆街

ok 你贏

又狙擊人地

WALL_E?

仲飲咁撚大既可樂, 唔撚怕死

佢有幾耐無見過自己條丁

係幾型

我的隊伍正招募坦克，有意請 pm

好大仇口

咩事？

連登仔所謂嘅少肥，正常樣

無人識 ?fb波鞋gp煩膠

樓豬俾佢搶走女神

咁大杯可樂會糖尾架喎

波衫好撚貴

佢之前拍過一套戲

More

給他們一個機會

借刀？

chinghoball

樓主好撚靚仔

做咩係咁轉會?

借刀行遠d啦

好型仔